如何改變賤男同渣女

其實係咪呢兩種人都無辦法改

如果有得改，咩情況下會改
如果無得改，又係咩原因

好似許志安、小豬咁玩到俾人發現左，你地又信唔信佢地之後會改過自身

男=有性病
女=年紀28up

女28up好多都好中意玩偷食架波
男有性病都可以繼續戴套玩

小豬都有過性病
搵 菜花 Ptt
都無阻到佢繼續渣
呢D人應該係入棺材果刻都改唔到
死左都要燒d妹仔比佢

女28up起碼會搵碼頭泊/搵人埋單
有性病嗰刻唔係生理嘅問題

男女=漸凍人症

咁無架喇波，之後點搵女朋友
出面嘅人女唔渣男就賤，邊會好似連仔咁好
申利22歲 A0

見到你個名

佢地唔係鍾意賤男player 係鍾意靚仔

以我觀察黎講
好多畢業出埋黎就專職play埋一份架喇
真心你個樣無個7、8分
就算有幾多技能好大機會都注定收皮

玩係人性，無所謂改。
只有自己玩厭唔想玩。

唔信改到
佢地多數本身人格有問題
花時間改變佢地不如搵過個正常人好過

事實係
話唔玩嘅，好多都係無資格玩
當然我唔排除有人係有咁忠貞啦
不過用大數睇，好少哩d人囉

利申，無資格果堆垃圾

姐係有機會你會玩？

Btw其實機會係自己創造的

有無機睇人夾人啫，不過奇型怪狀就唔使諗

玩唔係問題，問題係咩情況下玩

拍拖，訂婚，結婚

3個stage都細睇都有啲分別

渣你老母

好呀